見到好多人用減壓gif洗版

人手頂置

我無野講

推

我要見律師

我要買gtr

我要瘦身

我要消脂

[Reddit!!! Twitter!!!] 勞煩文宣組，將今晚既片段，配英文字幕

高登到連登 玩左十年都黎 都未試過十連 今次係機會

當我無講過

飲杯

流血不流淚

感謝大大無私分享

好人一生平安

正評完幫手推下得唔得

得我一個咁我黎囉

會唔會十連呢

我估無乜難度

呢個岩岩數完第六

七七七柒婆柒撚到

人呢😰